929金鐘站被封閉，大閘被關閉落地前一刻

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！